又update，ios 11.1.2

又update，ios 11.1.2
好似主要針對 X

有冇勇士或者feedback?

好撚煩，屌佢老母個個禮拜一個Update⋯ 不如佢請啲人返嚟Fix撚晒啲Bug先岀啦，之前啲Beta都唔知岀嚟有乜柒用

幾部機都愈升愈快
APPLE食撚錯藥

d 電愈用快？

btw 以後唔再update,依加11.1.1幾好
再update 一陣又中伏

on9
一個星期一次

升緊

好心佢搞搞好先推個新vers 俾人update 啦， 屌佢update 前又話要backup ，唔up 又一大個紅點係度篤眼篤鼻！ 又成日彈個message 出黎叫人update 最撚滋擾

待機慳電左，full load咬電左

7+跌電好撚快

For IPHONE X only

其他型號唔洗UP啦

6s
好似慳電左

iphone 7 升完用左1日 白蘋果左

iphone7 升完，好lag

我差d 就升左

屌佢老尾啦 iPhone7升左11.1.1好撚lag
打機收wtsapp會lag 打字轉language又lag
一鑊衰過一鑊

11.1.2先啱

衰過11.1.1

千萬唔好手賤

我仲係iOS 10.3.3， 升唔升好

我11.1.1都係lag上面講嘅嘢

Iphone 7 仲用緊ios10 up 唔up 好

咪呀你

7仔11.1.1好撚順喎

驚舊電倒水